[廣東歌]同步過冬呢首歌，算唔算最睇到香港樂壇既陽盛陰衰

哥哥，麟伯，送禮勤....
男歌手既部份，基本上唔睇MV每個都認得出，各有獨特

反而女歌手真係唔知唱乜春